點解仲有咁多蠢人賭波賭馬買六合彩

波 馬 六合彩
全部都係一個字
騙
你地見到C朗美斯莫雷拉咁多人工
全部都係呃返黎既

不過係騙您個啲

您入比馬會轉過手就比左我

輸好多咩